考左3屆dse中文，呢屆最易

我諗我讀緊小6 嘅細佬去考都有4

認同

褲妹今次5**？

卷1、2 應該有

可以入ou了

aim 中華廚藝學院

我asso都唔知入唔入到
今日份卷我唔識

有範文溫就知咩事

咁你讀緊咩呀？

u grad咗啦(三大中文) ，做緊補習，上兩年都差一粒星

今次仲唔5** 多謝欣師

Ching城大中文?

城大係撚三大

關乜事 多人高分咪又係拉curve